八達通你今次仲唔仆街冚家剷?!!

銀聯雲閃付已經可以唔經 Apple Pay 用到 iPhone 個 NFC 比錢
嚟緊支付寶同微信支付都會推呢個功能
八達通可以準備身後事了 ~

搭車用唔用到？

巴士小巴公司肯整就得

仲有一年畀八達通玩，睇下點

我國強大 蘋果都給跪了

咩字黎?
俾狗睇?

個名好㭍
雲乜嘢閃付

八達通老細係？

咁易冚家剷就唔會不思進取啦

樓主鍾意大陸嘢，唔好阻佢

真心勁
唔怪得支爆寶微信支付
要收編銀聯

其實佢呢個係同 QR Code 一鳩樣 ，只係讀取方法唔同左，一樣都係要開 Apps 同埋手機無上網就收皮

至少唔會 scan QR code 咁成日 scan 唔到啦

呢個應該調轉Read返部機
當好似Read NFC Tag咁

同APPLE 傾掂數??

唔駛講到新科技咁呀嘛，
唔經apple pay 係apple 批唔批之嘛，過兩個月佢又話轉policy 唔批你吹得佢漲？。

除非個交通補貼Cut 咗又或者連信用卡都有辦法拎到交通補貼,
如果唔係八達通有排都未死.

行完山搭小巴收唔到訊號連車都無得搭
BTW，呢個方法每次交易應該有兩到三秒delay，因為普通app應該access唔到secure element，每次都要問server攞條key…

八達通係濕9
但要開APP先可以比錢都係無用

實際使用仲衰過港女c9嘟唔到八達通要係手袋拎返張八達通出黎

邊洗拎 Key 佢同 QR code 一樣每個商戶派一個獨立既 NFC tag, 只係由相機影個 QR code 變左用 NFC 讀個 Tag, 之後個比錢過程都係無變 一樣換左間舖頭個 NFC tag 就幫佢收到錢

算係進步左少少既，但係個 Tag 爛左既話你預個日都唔洗收錢

用NFC用得咁低智能？佢以為NFC就唔可以貼多個tag喺前面偷錢？

商戶部機應該即時睇到收到錢未?

之前先有單新聞係支那街市比人換曬 d QR code